周杰倫加盟《3X反恐暴族4》

今日有消息指周杰倫將加盟荷里活賣座動作大片系列《3X反恐暴族4》（xXx 4，《3X4》），而上集《3X反恐暴族：重火力回歸》（xXx: Return of Xander Cage）導演D.J. Caruso將再操刀拍第4集。

周董發聲明大讚導演：「我過去幾個月同D.J.見過幾次面，已好清楚佢在導演方面有幾咁有才華。我好期待同佢及雲（雲狄素）合作，將套戲帶畀全球觀眾。呢套係好刺激嘅電影，我好開心可以加盟。」除了周董之外，曾參演《十二生肖》的前中國國家跆拳道隊運動員女星張藍心亦會參演。而之前內地組合TFBOYS成員王源亦宣布加盟今集。《3X》系列共拍過三集，其中去年上映的第3集就有「宇宙最強」甄子丹及吳亦凡助陣。

查實今次已非周董首次拍荷里活大片，之前他先後在《青蜂俠》（The Green Hornet）及《非常盜2》（Now You See Me 2）演出過，而周董老婆昆凌，今年亦有參與荷里活動作大片《高凶浩劫》（Skyscraper）演出。